2019倚天屠龍記 (19）TVB 星期一至五8:30pm，殷素素真係好淫

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

頭幾個post d人仲笑鳩18笑傲
仲話19倚天會超越17射雕
點知30集打後甩哂轆
初頭都忍到 但45之後真係睇爆血管

明明宜版選角真係一流
敏敏 楊逍 周癲 無忌
個個都完爆之前版本咁濟

屌你老母關狗死全家
屌那星各位小淫賊下一下火先!

屌爆關狗，幫敏敏申冤